真心想問如果嫌條女身材走樣而飛左去會唔會好仆街

會 有冇試過鼓勵佢做運動 keep 下

你女朋友都未嫌棄你扑野唔撚給力

會

走成點?

你好撚高大有型靚仔？

點走法先

Show Blocked User - 無頭小丸子

唔會
肥=食太多
食太多=縱欲
縱欲=廢人

睇性格
如果結咗婚嘅就算啦
反正我中年都會走樣